🇮🇹 屌奶星 丙朗一黎就清走斜恩

話哂都幫蛆拎過意甲
雖然差4球先到埋歐聯
但又唔係踢得差 冇功都有勞啦
丙朗一黎就比人清走 蛆呢次真係幫唔落

樓豬屌過狗

正經po黎 登斜恩唔抵

斜音人工高要清 入球王要一個得

丙朗好撚小氣

逼走兩次

差果一蚊
有冇蛆仔手足夾夠2蚊比牙朗

系 等斜恩仲同牙朗搭晒膊頭

少數朗迷花迷共同敵人

樓主同盜清有路

下個大波奶

肉酸仔

換美沙入黎

牙朗三年後會唔會都比祖記清去米蘭架

樓主改post名同某會員好似

都係咁有taste

3年後牙朗先23歲買唔起

🇮🇹

report左分身俾連仔

好過你條垃圾啦

一場手足

屌你想死？